老老實實,為玩PKM同MH系例而買Switch會否不智?

唔會,英明選擇

會,不智者

Pokémon 有咩

我同你有相同想法

有老任 必有pokemon la

任記出品,會冇PKM?

少年你太年輕了

巴打有冇出機攻略

等出牧場物語 gameboy遊戲即屌

MH版

無
但想放一放手頭上既N3DS

唔好買！
唔抵！
PKM垃圾驚黎

任天堂唔玩呢兩隻game仲不智

分享下，啱啱帶住switch同fd去完旅行，晚晚大家都一齊玩mario kart同1,2 switch, 真係幾開心。我本身唔係打好多機，都係注重同人一齊玩得開心。如果你都係嘅咁switch幾抵買

如果出pkm 鐵拳可能買

依家咩價錢

去旅行都打機。 毒到。。。

真係出？
即刻有出機既理由

夜晚大家喺房無咩做咪打下機傾下計.....咁就毒架咩？

我買一隻game+機+extra手制+套+貼=3600

一班人去旅行夜晚響房可以做咩 ?

扑嘢

買PS4 PRO好撚過啦3600

Wii 有？

唔熟識ps4 pro。 我買switch係因為方便，一駁電視就可以一齊玩，喺街都係。同埋啲game都係啲同fd玩嘅game.

唔識睇日文 ps4多中文玩慣左
老任好少中文game 睇定D先

依家可以較英文

想玩咪買。咁都問就不智了

我

而家買真係不智。你講個兩隻game都未出
pkm更加係未有消息。

出左pkm先講啦

我諗住剩玩zelda都考慮買啦。你有兩隻game點解仲要諗

btw, nintendo啲pkm game好似大部份都出喺handheld console..... 雖然依個都算係掛

照計一套機賣緊 24,2500聽（聽人講黃金賣到最平價）
game mariokart就 350，其實無咁貴

但想同朋友玩，貴貴都買，嫌貴應該都係單丁友密密連線玩高畫質game比較好

忍下手觀望下先啦

又唔係貴得去邊
想玩咪買囉

利申 唔想玩

洗少少錢都糾結
真係後悔咪玩完二手賣囉

好快你就會接觸埋其他game
泥足深陷指日可待

想玩想用咪買 lol, 電話都有平有貴都係睇你點用傘

出PKM 街機隻格鬥game

巴打350 mariokart係邊買

你部ps4唔係封塵咩

依家買有幾不智
等game出先買？食多次炒價啦

Mh冇frd一齊買switch黎玩就仲不智

mh有fd買都成日單機

MH 要有 fd 一齊先玩得咩?

網上拉戰友仲實際
現實fd 人大左好多已經hea玩
著同一套裝入去鳩砍嬴到拎clear升上去就當玩完

Swotch 9月出隻Pokken Tournament DX
係日本eShop有多張screenshot睇

唔買就真係不智

我都糾結緊 不過想等下有冇mh版既機或者bundle

機價已被炒上